有冇人用緊渣打銀行Premium 理財計劃

收到銀行通知，可以免費upgrade， 請問有咩著數

以前開戶口用快易理財keep一萬唔洗月費，之後打電話黎升上你講果隻。送100蚊入戶口及一年免月費，但一年後要每個月keep廿萬先免月費。至於優惠我覺得冇，最多係送左我100蚊洗

keep個廿萬淨係計存款定所有資產如股票 基金個啲？

計所有資產